[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (163)

佢叫我開

支持

你都好慢,推我果個啦

唔該你

頭馬話我開架 請本人出黎講返句

大佬有咩幫到你

拿 艾詩走啦

慢

頭馬 渣ga

推

哼,鋪霸又林莊

新一年了,祝願手足屠多D狗會然後派我

你大佬叫mok b

迪

我大佬頭馬叫我開

新年就唔好講垃圾啦

小圈子可恥!

迪祖亞拿

有野睇了

今次我錯唔霸爸事

大佬叫我做野唔通唔做咩...

反了

你覆快啲咪無事 渣ga

你個名難打

雞年快樂 祝巴絲們贏多啲 一齊屠爆狗會
Btw去左親戚屋企拜年 比廿蚊利是

恭喜發財

慢!!!!!

唔識用手寫板？

講道理

唔識字

太渣ga了 叫莫_教你寫字啦

不了 佢只會捉女女隻手仔教寫字

主隊入波未

原來今日咁多波
有排玩

主咁都無12碼.....

主入未

球證偏幫客

場波開左未架

真係有少少

第一場琉球點睇

上盤撕得飛？

今年埸埸波都反底

包括水手

綠心 好好教下你另一半啦

渣ga

臭雞

北海道垃圾幹什麼

新一年 大家羊大錢

狗改不了吃屎

新年流流😭😭

所以佢食你

貧巴上水未

你夠啦下

紐卡素噴射機 2.5/3 大 中
丹保殊 3/3.5 細 中
華倫西恩斯 2.5 細 中
博維斯塔 2/2.5 細 中

柏林聯 2.5/3 細 炒半
阿基里斯 2.5/3 大 中

1860慕尼黑 2.5 細 炒
安曼 2.5 細 中
鴨巴甸 2.5/3 細 炒半

以信心大小排列(分組計)
新方法仲調整緊, 未知命中點樣
--
琴日比預期好, 重心全中, 次重心炒半注
今日再調整下整走埋非重心個啲

主隊係咁送個波比人攻

準備開始馬拉松

新年流流，FC琉球

加油

頭場下盤有冇同路

自私食又中

我

麻友年快樂
希望大家今年發過麻友

半0全3 ok?

紅牛完未

Allin落你重心

夫妻之間需互相扶持

我我我

不了

support

G持 尋日跟咗頭四場

新一年再祝大家
恭喜發財 橫財就手

小建議：
平注推 少啲過關
一口口推上去

0-2 波強

上盤jump

霸爸唔好唔想要媽媽

有冇琉球同路？

#54272事後撚
恭喜你個發財
祝你全家身體健康
長命百碎

想要FC琉球半主

主隊下半場發力唔該

FC 琉球

事後
長命百歲

日本波連半場都唔比買點玩

辣殺波

墨假似客勝
我買咗主呀

咁博 不過我都買左+0.5/+1

似乜鬼呀 咩叫似

我上盤

睇上場北海道似揸流灘

G持

咩名

同道巴對咗又要豬了

雞年出山第一擊：

北海道札幌

新一年再次呼籲手足不要沉迷半大

屠狗會又更近一步了 望手足謹記

開到6球，派5個100
開到7球，派10個100

我跟銀桂兄同大胃咋

壯撕飛

馬會開幾收幾

半0全7
希望開到但全部主入得唔得？

lm

不

辣殺呀

ok

留了

藍十字上半場攻勢好好多
墨假有劇本
bet365主隊賠率升得好快
我都想主勝4串1
最後一關😂

主單邊整番六七粒先好停

垃圾波有冇水

LM

一玩德乙就輸到喊

新一年唔想再幫馬會鋪草皮

今日馬會係咪開4點?

半大未啊

馬會草皮已經夠數了， 請轉鋪觀眾席座位

好似係

派me

一注十蚊no goal
結束呢場垃圾波

4點 到幾點

4-10

剛殺多入未

北海道入未啊

球賽終結者

快快手開6.5

新一年再次呼籲手足不要沉迷半大

屠狗會又更近一步了 望手足謹記
😎🍻🍻😎

主進球未

主1射正

了解

半主ok?

Ok

1c

要多注7.5b

故宮博物院呢

我啦

識入波未

Lm

今朝斬木對紅牛咩結果？

迪祖比多d射門入波ok？

上次光輝反CUP勝利個場搞到我又想買佢

日本波買咩好

北海道打成點？

唔好買垃圾

水手果種廢

一下打反上1.97

澳職水平 傳幾下就斷

藍十字開左波未

睇尋秦記算了

迪祖輕鬆輸半

有料末

日本仔比倒角你你都唔撚識入

希望劇本係主勝

堤華納 入波未
屌你老母

劇本係0:0

新年流流都唔入下波

1:0先岩

3c 日本仔

冇半大 垃圾

快d開7.5俾我

即場d賠率變唒平手

wow
BTW 新年快樂! 祝新一年繼續大殺狗會

真係勿西聯

c

一哥入未阿

B/s 睇5透

6c more 琉球

北海道又打假波

本身睇好s
諗緊走唔走

仲差2口

日本仔腳都起唔倒

s

北海道贏唔到波祝你下季再降班

藍十字勁到

屌 起身先發現斯巴達比人絕殺

墨假又迫害我

跟左頭4 場

迪祖入未

上埋對蒙特西又唔見咁頂得

有墨字都係西

墨勝墨城墨假

手足新年快樂！
屠撚死狗會

半細應該cash

冇啦
十字下盤食硬
賠率都反轉埋

買札幌半一做咩 家下都2倍

迪祖唔輸我都有錢羸 頂住

gel乜勁

藍十字點踢都唔會比人吹foul

屌你老母架仔刷角啦

強烈要求馬會有即場盤
十幾健都字做到

4c 札

呢個垃圾盃
上次0:0中左伏

8.5細

成隊去做雞喇

Goallllllll

琉球試下半主

7.5s逃生門已入
7.5b @2.02
7.5s @2.05

goalllllllllllll

Tijuana 1-0

Goallllll

PO霸初一留係度發大財

1:0

Goal!

藍十

goalllllllll

屌你老母！ 中呀

goal

迪祖1：0

墨假 主隊 入波未
屌你老母

好波 迪祖

屌你個仆街迪袓 連輸你4次

屌你老母 食硬

好波 第一隊入球

頂住!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

頂撚住呀主隊

頭先好似有人gel 藍十字

繼續屌

比啲仆街gel走左

迪祖keep住1:0

藍十和啦

痴撚線

梅林牌好波

齊齊羊

日本仔 4c
5more

屌完即入

果啲年頭輸到年尾

一有人gel就出事

無丁圖入黎做乜

講呢d 都未完場 陣間就追返

屌藍十字，追和反cup啦

迪祖加油繼續入

頂撚住呀主

頂撚住已經夠

笑咩肥鳩

死撚開啦 梅毒牌

大胃 祝你日日斬馬會 發個新年大財

日本仔1/1.5大？

咁我呢

跳樓算，二場都死

呢句真

入多粒個心定d

你老母年初一又俾我見到迪祖又輸

發左達派我OK?

我醒果陣1101買唔到

hi david b

樓上有人貼飛

我祝大胃追數成功

入多粒迪或口

買完發現打壞同路
係咪應該補返角大

希望北海道你中

Yes

7k墨超主

派 實派

打壞又燈

多謝
推哂落8.5細
想針

Lm了

OKOK 恭喜發財

紅牛最後幾幾

5中打柒打壞

你最後買到？

又係hea到最後絕殺

1:1 求半格

大胃回家未

不了 下次先

買唔到推左落8.5細
而家想死了

不了，你有半格既話我就要輸半格

咁你拉埋佢死撚開

挽留了

兩場都同你對咗 呢場買咗20蚊+1
如果墨假中唔介意俾巴打贏

唔係4C咩依家

奶

8.5細希望中啦
跟住推多兩場澳職
收工cash out

1101

係呀
不過聽講打壞好燈
所以驚驚地姐

宜家2場都4c姐點解想死，新精頭大吉利是

仲要work

澳假好似兩場上盤都唔差

比我會補飛 打壞真係燈

買左幾多8.5s

想知

一哥對11 主埸都係譲平半咁少都開得出

光輝

你地係呢邊hey0打蛇⋯

真心燈條友

me 10k

Thanks巴打 買咗流浪者下盤

賠率都反晒 開到開到

叫住不買

日本仔平半都多啦 仲半一

戒賭喇

新手報到

北海道快入

我睇中光輝同流浪

墨假岩岩開季

一隊六分 一隊四分

我係買唔到

道友我地又同路了

巴打又同路 一齊羊

道友下場買咩

等7.5

中岸水手[0/+0.5]

加時了 主隊俾啲爭札

very骨

完埋 gel得

上季啊清

第一日買波？
第1 6分
第11 4分
唔讓平半讓幾多

應該光輝同流浪，光輝有機轉買2.5/3b

Ft 1-0

光速銀桂旺

Gun jor就羊

今季都係1 同 11

推一口落角大先 試試打壞今年運程

好彩起身跟到光蛇

買10k咁大 輸左會點

哦 Sor
不過藍十字本身都唔差

輸9哂
求大蛇水不求派#

gel

光輝唔識買 流浪就下盤

買返20k

好彩gun到

見佢旺即刻跟

唔求派 求水
跟咗你 fatfat

0542走去買場西波唔怪得咁高水

10k都大

禾夫斯堡 2.5 細
達斯泰特 2.5 細

中岸水手 2.5 大
雲達不來梅 3.5 細
恩高斯達特 2.5 細

費列活特 2.5 細
恩華尼斯 2.5 細

跟，多謝貧巴

有冇信心?

gun

重心由上至下？

deliver to 3 layers

yes, 以組計

少少地玩下

貧巴

最後300
一野推哂落角大到

520我愛你

8.5 b

去左溝女。。。

5c

molamola

米jer禾鳥...

打壞好可愛

Yes u肥仔仲可愛

上jor角小船

YES 肥仔波仲好彈手

做咩係甘話我肥。。。

低水上咗9.5

你搵得多姐

日本 5c
4 more

No la

尋晚一過新年開始好旺 希望中埋+1

8.5s船高水入唔到 得翻1.82

冰封

放返淫照唔好擦C啦

每次一足水8.5就c

殺多

北海道Goal

0:1

入咗波就不要刷了

7c

上場對千打又唔見咁勁

北海道比多球我啊

冰封好嗎？

6c
3 more

8c

4c ok

他媽的買唔到8.5 大

7角好波
收皮了

打壞又爆

話口未完就輸咗
樓上好似有位巴打輸上一場 呢場買咗上盤？

打壞勁到

決定了
光輝2.5b
光輝上盤，想買就快得番1.7水，驚轉盤

係希望佢收全格

1c more

等我仲上咗船

對左？

見到鳩蛇同路無逃生到
唔記得左鳩蛇反手

8.5細針了

10.5s

買完發現同佢同路
好撚慘

大胃

未買

相信會頂住既

嘿等埋銀桂先

道友...我怕同光sir對

10.5s再追

唉
推失了
無哂心機
買唔到墨主變左同打壞同路

主win派3個100

打壞要左咩

okie

me

屌你老母打壞

光輝 西悉

一直等8.5足水都等唔到
等等下已經上到8c

如真係自己心水無謂夾硬跟人啦，本身自己中但跟左人咪好on9？跟自己輸左起碼無得怨先

9c

咁就7000

1.95 個個位 唔想買 就無左

Bombbbb

0:2

0-2 全格

又岩,我本身都覺得水手廢廢地...就中注買PERTH

以前成日有自己心水 但跟老豆買 多數唔中

北海道正氣

支持
唉

一換返班正選出黎

下盤輸全格添

唉
見識到佢威力

超卓巴收全格

想買就入

回來過年未

何方神聖

針了

同路

上場打到碌撚咁

客其他

始終對手唔同

訓到完場收錢

打壞好波

打壞刀5g

4串1斷紅牛大波 屌

新年第一炮 中

信左Kayan 角大

未知佢講緊邊個姐 未睇名

派我100 ok?

高蛇呢
要ng水

派

場日本仔幾比幾

估唔到打壞新一年都未轉運

0-2 9C 69min

1100絕殺

唔好買pussy 講完

水手唔係普通廢就算佢真係入波先，光輝都好興追和我個人覺得呢場最壞都係豬半姐，所以去馬

札幌好似想開456

澳職頭場大波咁低水 點買-.-

買唔到墨再輸埋
一來一回

海馬

即場

唔講咁多食個靚飯先
一陣光輝 流浪去馬

大胃海馬回家未

唔買大咪買細

我已經買左海馬蛇可唔可以解釋下

比多球啦日盃

想買大 但賠率咁樣好唔抵

仲未度到一場想買 睇下十點半打後有無

隻手唔生性，禁左去買大波波，唔知18分鐘會唔會入多燈

爆完8.5即停c

me too

打壞10.5細

屌 我都買左

水手和波
Chow2.5s

Allinjorbig

有冇咁準
停唒c喇喎

其實水手都有theory

復出第一擊輕鬆贏 gel

串埋佢

下半場456

1-2

半格

1:2

書包果然

gel到

gel頭即入對面

一有人gel就出事
睇黎我個+1 有機

一gel 即入

頂住呀北海道

上盤半格都=贏啦

星期六 1
FC琉球(主) 對 北海道札幌岡薩多(客)
角球大細
大[10.5]@2.10

go

15分鐘冇手c

書包

有包蛇冇窮人

估唔到 dd
WZxS
s穿爽
置中
wxsOSd8

開埋10c先啦大佬 心臟病

琉球追和

我信心唔大架 買左就信自己

2-2就好啦🙈

半0全3

日日在家無出過街

咁都大到，又唔洗汁了

買完c
就1c都冇

60分鐘打後買大

咁你買咩信自己還信自己同大蛇對就好不安

我估仲有波入

今日馬會有冇開？

有

G多過c

4點啟市

10c

比多球全格啦

-1

Gel多次先 有冇人跟左？ 排隊響馬會收錢

補左10.5b@2.72
11.5b @2.02

-2

放心 依場我飛左 我買既會出盤

跟左

11c

咁都安心小小

依家攤係屋企睇tbb

先收一注

杜文澤笑4

一見打壞話10.5 細， 蝕幾十蚊都即補個10.5 大 好彩

紅牛幾比幾

北海道試下入多球

0：2

馬會唔派

俾強c呀

上盤gel 頭了

日本仔爆完打壞就會收腳了

粉有地86分唔截c

Me

同你比 你差左少少

大胃蛇 lm

追多球，食全格好唔好？

追返唒7k

仲贏成千蚊

2:2未

差主隊1g1c

快啲追返數好回家了

No c plz

新年番牙joe到了

係
見佢出咪跟
岩岩呢到都有講架

唉冇喇
又輸中位數

+5

未被接納

暫停接受投注 下一隊入球 星期六 1
FC琉球(主) 對 北海道札幌岡薩多(客)
下一隊入球(第4球)
主@11.00

無家了

打壞

打壞以前無咁燈架

再講佢嬲架

點解

新年派錢

球探過年休息？

仲有1.2真係ALL IN收息好過

澳職中多兩口派錢
大家開心下

留

大胃無派過我

我留了

派我

好多大戶

十字軍輸4千
呢場爆肺先執半格，就黎暈

認同

事後又黎派?

唔係派貼出黎做咩

目的唔係分享喜悅 咁貼黎做咩

分享喜悅就派啦

買咗咩 希望唔好對

講得好

我跟打壞炸

屌你老母打壞 好彩打個和

正辣殺

大年初一，祝大家賺到笑，全版綠字

澳假細好冇

屌佢 佢又縮 新年流流係要小妹動粗

屌你又大大注
再咁大注 你唔止淨係追德2果3萬5

笑左
一齊等佢出好過啦

個第二球 入左之後好似唔夠10秒就爆左

仆街對咗

仲敢申個龜頭出黎

無睇到打壞要8.5s

紅牛肯派未 太多人中

LM 跟少少

我有半格 偷笑了

留名都睇下時間啦

梳 g錯

寧願skip都唔買水手 廢到

米jer...

過年流流一個二個邀請人屌自己老母咁有趣？

再講一次 波po呢度唔畀gel頭同事後飛

Gel走大蛇唔好喊

58 % 駛q 外圍急電咩

5好甘mean😂😂

邊有...

加多個去左街市嘅某利 thx

買咗水手嘅大蛇
可唔可以解釋下點睇個盤
因為水手表現真係幾差唔敢買

打壞黎

走地等靚位先入角

仲有梅毒

又係外圍急電加半細

打壞係呢邊咩名

同問 買咗上盤

祝你同伯母生意興隆

好似無見過 可能佢唔公開自己係打壞

證明賭係有錢人嘅玩意

我post既係輸飛得?

太多人 爆list

1.16 貼完你係咪真係買

最憎人有料自私食仲哂命
啲人咩心態

好威威？

要留了

半客揮手區

對左

我唔係大蛇，但係我要左水手
水手主場11月贏過光輝
光輝近5場作客4和1負，就係輸比水手
重點！光輝大船

14：35 兩隊平均角球各有5-6球 希望等到9·5入大

小心半6全9

宜睇即場判斷

最後一注翻身機會光輝

最好有8·5低水 入大注

睇黎同好多人對

溫馨提示: 半7既話 唔買細都唔好入大

我走唔係因為事後同gel頭啵🤔🤔🤔

清 我地今日成日一條船

我又唔係中硬

要戒角

阿占有冇講要咩？佢呢排好似唔燈 好難捉

完全同路 希望光輝開3:0
派我

大波妹頭

豬撚死 2日冇左一個月糧

你出飛都衰過人

西流同我同路

未打牌先醫好瞓矮頸

梳...原來係我

要我派要等我中多十幾口先得喎

狗會唔開門

柏芝 又大船

正數一定派d手足都知架

講左幾多次四點啟市

強王吉魯強勢回歸

1. 中岸水手

冇留意

搞網上轉帳啦

Sor打得信長多

攞左籌

又同多位手足對

水手角大 重心
14.5都可以小注

Long time no c吉魯

屌大快活多人到…就開波啦

落到咁真係似開唔出

望佢呢排有運keep住中啦

球玉！

有無手足知道紅牛果場點計
本身3*1就係斷呢場
我呢關買左半場0：0

珀g光輝啦

半細全細

道友巴，大波我等即場同你共同進退

紅牛場波取消未， 好似兩次中場休息？

水手太西買唔落

燈D唔燈得真係好麻煩

波蛋王 水手半場 0:2 1:2
全場1:3 1:4

g持

燈燈燈燈

咁都唔轉盤

雞年復出第一擊

北海道札幌
中岸水手

球玉

咁開法 最開心係你
上呀光輝

賭左咁耐澳職 有少少心得
邊隊被睇好 買佢對家
除左老鼠

用20試水溫

與燈同行

0-2就0-2啦 踢足都唔派彩

取消啦， 買撚左大波， 兩次休息咁撚狗

2:2

唔好呀

出下真飛先 最鐘意gal頭
新一年 決定唔jer嘉欣

很久沒見

嘉欣

2:1 1:2

嘉欣出水未 好耐冇見

打壞半細1.5

嘉欣祝你雞年日日羊

係先好

都係潛先
好危險

入暗

祝咁多位 新年快樂 恭喜發財 逄賭必勝

開左波無人
去哂拜年了

書包真？
我買左1.5s 3.5s
角會等8.5 9.5足水
睇好賽前10.5但1.68先唔買
潛先

有冇角大手足

買唔到9.5

過左光輝10分鐘了

10.5大

出現過半分鐘

真 新一年唔再玩喇

今日開四點半？收幾點

入粒定定驚先ok?

2c

開四點 真心on9 :o

等唔到9.5 足水

想買頭場澳假都冇機會

就忍唔到手了

pps過數咁撚耐

3c

3隻C佢就thank you sir

THANK YOU SIR

同佢同路

姐係要買..

4c

下盤穩到

Jim瘋狂gel10.5b

gel乜阿

gel頭既年頭輸到年尾 老母日日唔得閒

水手咁刷得

6c

可唔可以尊重下咪gel頭

占日日都咁gel好快少頭髮過sam

人地新年流流就幫老母接job

刷還刷唔好唔小心頂入

22分鐘6c

90分鐘

半場睇咩中位數 先入

其實我反手

祝你
爆

宜家全世界買左上盤？下盤果啲比你gel死你比返錢？

有人上盤有人下盤
gel頭你尊重下買你對家得唔得

以為反手gel就無撚錯 痴撚線

波波

咁即係我係唔係可以gel上盤?

利申冇買呢場

反手咪得

perth d橫傳重衰撚過我

光輝入未

叫人唔好gel 唔係因為我買你對家
而係 唔係自己條路就gel爆對面係咩心態

停陣c好嗎 刷到咁撚樣點買

反手仲不知所謂 諗返起之後3:0變3:2冇撚咗半格

我又冇貼飛GEL
叫下都比你屌

水手試下入一粒先

唔貼飛就gel得

光輝入返球定定驚先ok?

波po要開多個po比人gel頭？

兩邊入波未

仲識駁嘴 犀鳩利

你話琴日條友貼哂飛話GEL撚硬比人屌就話姐
我又冇好似佢咁做

我唔貼飛咪得

貼飛gel同唔貼飛gel有乜分別？

快入2粒

13.5細

大佬新年快樂！追數追成點

不撚知所謂

G持艾風紀

光輝入球先啦唔該

唔好鬧我啦
最多我下次唔貼飛gel 我下次反手gel算啦
唔好意思阿

定定驚先啦

道友巴,我出手了

星期六 2
中岸水手(主) 對 珀斯光輝(客)
入球大細
大[2/2.5]@1.91

維持秩序 艾巴有責

係咪要人開你地開年
新年流流係度GEL頭博小

sor lo過2

馬會5:0我
上盤gel

祝GEL頭既講個句中個句 新年快樂

水手真係廢到

半6全7算啦好嗎

屌,咁都唔紅佢

唔撚鋸咪扯囉辣殺

光輝仲入唔到

算啦 0 0完算
刷下角咪算

好想打7呀占

阿占把聲想人幫佢開年

半7 ready

十卜Ching

兩隊射門得4球

其實鳩占真係好易得罪人

仆街perth

假撚到

咁都唔入

我祝你班gel頭撚年頭輸到年尾

支持你了

叉燒放都埋口都咬唔到

搞乜尻阿 小學生都入喇

假波

錯過左入9·5大 放棄等16·50

訓著了

一隊想輸…一隊唔想入……

11.5s已死

gel頭狗要左14.5s
14.5會爆 under既就小心喇

半8全11 可以嗎

有無巴打睇到d風向係點吹

新年快樂

狗會今日會開嗎

Ok 光輝入波 猜到完場

咁買多注14.5大先 順便要埋15.5大

四點啟市

Thx

IU快樂

呢場真係廢鬥廢

sorry sir

恭喜發財 幸運如意iu

14.5不了

你都要

等半場0:0，就買1.5大

恭喜發財 心想事成

bb快樂

你都快樂

西面妹豬快樂

射乜尻阿

HT 0:0 8c (6:2)

光輝半場出返黎 重新出發ok?

肥雞快樂

半0全3光輝入哂啦學水手咁

HEA仔快樂 曼聯贏多幾場

變身快樂 開多d post

Home FG

光輝前面2個白人買撚左半和

半細全格

想問臨完半場射唔入個腳同門前撻Q係咪同一人

乜贏多幾場
場場都贏la

不是

Ok 1:2完場

Iu 5出水 不懂賭了

要低過我利 梳

All in買左下一個開post係你

想我同你開年？

變身:不了
然後又1001。。。

澳洲有無icac

不了 係街 快啲買第二個補飛

Gel頭等收錢

...

又或者可能係人地太慢 佢代開

琴日德乙差一角 馬會又未開

係人地叫我開 你要講明

PO霸 1.0001倍
其他 25倍

買左其他
又唔係香港 又係街 咁慢

btw 過2 1.0000000001倍

5想G

大波同柏芝大船又沉波

IU可以祝福一下GEL頭撚 事後撚嗎

梨系G

睬大吉利是，新精頭講好意頭d ok？

有人派未

大家都係G 不用分得那麼仔細

拜年中 柏G踢成點

999

等等出下水先

1000

有冇咁假 我d波蛋
想知燈占gel緊咩

1001

犀利喇犀利喇 買50蚊po事後好犀利喇

991

10.b b

109w

1002

Po ba

下半場大波

角大波大